再見啦各位

為左令各位focus 番重點
我唔介意犧牲自己
勇武同未成年義士唔係condom 呀！！！！
係你地自high 緊既每一秒都有義士被自殺被酷刑對待被消失

記唔記得乜嘢係不割席？ 乜嘢係勇和合一？
得罪講句 唱歌同歌今天我係無本質上的分別

我求下你地 將個focus 放番係 活動 文宣 聯署 ok?

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

巴打係就幫手番學校辱撚侍啲狗畜既仔女
好有用嫁你

唔該 留返有用之軀